Sel 2sel Küünla Ku päwal olli Putkaste, Enniwerre ja Martna koggukonna kohhus koos.
Kohto peawannem: Tawet Kuu
     "     kõrwmehhed: Jürri Täht
     "           "        "      : Jaan Selart
Agga ei tulnud middagi kaebtust ette, mis protokolli olleks tulnud üllespanna.
